## Huomattavaa liiketoimintavaatimuksista

...elikkäs tehtävänannosta

Kuvitteellinen yritys asiakkaana. Täytetään asiakkaan toiveet.

Toimeksiannon täydentäminen?

Tehtävänanto moodlessa.

Asennusfirma jossain sarakkeessa

ylikuorma? invertterin koko ja sen ylittäminen, vai ylituotannon syöttö verkkoon?

1. optio: paneelivalmistaja- ja asennusfirmakohtaisesti

2. optio: ...

3. optio: inflaatio

Jouni: Tsekatkaa https://integrify.academy/international/ => ilmainen DATA SCIENCE & MACHINE LEARNING PROGRAM
